醫護手足請入

呢個係我地逼迫政府回應五大訴求嘅好時機，趁我地仲有bargaining power，我地要求政府公開回應五大訴求同邊境出入口管制，否則發起罷工

支持，政府一路漠視民意，年年唔夠人手鄭係識叫我地前線醫護挨義氣頂硬上仲cut budget，popo姦淫虜掠就有10億Ot錢，再忍氣吞聲落去就係縱容呢個政權打壓我地

反對，醫護罷工有道德壓力，呢d時候應該共度時艱

我贊成各工會儘快達成罷工共識，一齊罷佢老母
各位手足口做好安全防疫措施
等藍絲物競天擇

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

#23Jan 今日日程1月23日 (四)
手足做好各種防護措施😷
❌九龍灣中學生集會被迫取消❌
全日 灣仔和你鎖
13:00 中環和你Lunch
13:00 九龍灣和你寫揮春
17:00 尖東酒店工會街站
20:30 美孚豬事回顧放映會
20:30 順利利突發活動
——————————————
🧧民間各區和你宵日程🧧
未來數日活動Highlights :
#24Jan 荔枝角銀髮族三十晚聲援被囚人士🌟
#24Jan 黃大仙年三十晚SUCK住搶頭香
#25Jan 西九文化區年初一SUCK春國際匯演
#26Jan 旺角「勿忘魚蛋 捍衛本土 紀念集會」🌟

.

自推1/30

2/30

3/30

4/30

5/30

6/30

7/30

8/30

9/30

10/30

11/30

13/30

14/30

15/30